性愛文宣有冇得諗？

抗爭就像射精，必定要有規律和持之以恆。太密不一定是好事，隔一排射才能輸出更多。

呢啲文宣會唔會更吸引人

不要小看文宣。當前線代表前腺時，文宣便是春袋，只有兩者合作，才能把對方射滿滿的。

......

啲人話文宣要改下嘛...

咪下下都諗到去性方面

民意就像我碌9
稍為觸摸就會硬起來~~

抗爭就像奶西，必定要有規律和持之以恆。太密不一定是好事，隔一排奶才能噴出更多。

抗爭活動要9淺1深

下下督到入子宮口, 幾勇武都會累啦

仲有, 暴力損民意就好似指插到女人高潮咁, 佢係咁叫唔好, 快d停, 你估佢會鍾意你停下來, 定係繼續插?

低俗到不堪入目

返去你老母個西到再諗過啦

拉

.

屌，好撚cheap
仲衰撚過藍狗
你唔係以為好撚幽默下話？

唔錯

樓主就係藍狗

伯母就像上車盤

樓主係好出名既五毛
請善用起底功能
Blocked
上一頁